「唔係好突發」06666 恒大物業最新消息

唔好意思 做咗標題黨

恒大旗下 掃管笏 中國海外地盤
珺瓏灣 有大判管工確診咗
佢地上頭下令封鎖消息 唔比人傳出去
而家大判嗰邊有幾個密切接觸者都唔比返工

推

希望多啲人知

地盤大爆炸

恒大畢業條友呢

又有地盤群組

幫推

唔好俾人知，等佢大爆發

聽講個盤main con 係中海
佢地高層全部都知有人確診
不過講出黎

無講出黎

推到上蘋果

爆起上黎就冚唔到

唔可以等佢爆 推上報

推啊

唔好比咁多人知